強烈要求開個問卷台

個個都用埋啲垃圾J圖呃人做問卷

不如開個投票台啦
成日正負評投票